男人婑過160cm係咪拍唔到拖

我未見過

見過 拍唔到

可以考慮去廣西

點解女人唔鍾意矮仔

連d女都高過你啦，除非你有城城咁有型，黃祖藍咁幸運

長過16cm囡囡無限食

女人肥過80kg你咪又係唔鍾意
根本大家都一樣
所以矮仔係冇人鍾意
利申165柒頭冇女